歐洲旅行求建議

有冇咩地方推薦
10日左右
主要touristy嘅地方都已經去過
偏好美食/自然風景/relaxing

比利時
盧森堡

認真，意大利

意大利嘅精粹唔在於啲touristy spot

不如你講吓有邊度未去過仲好啦

有冇話邊個town或者地方?

有諗過盧森堡 仲睇緊google

不如你講下你去過邊

中歐至北歐中間嗰堆未去過，波蘭波羅的海嗰抽

去過北部中部啲大城市 五漁村 etc, 南面藍洞嗰啲未去

南部/西西里都係出咗名美食同自然風景

去外島Sardina 都唔錯

巴打住外國？識唔識渣車

住外國 唔識渣車

咁麻煩少少
南部都尚可
西西里嘅公共交通

可以Couchsurfing識朋友帶下路嘅

我冬天去片海已經正到咁

Thanks

自然風景北歐無得輸 尤其挪威

野食呢

呢樣真係GG 自己煮飯啦係時候